有幾個死士出咗樣 要諗下點幫到佢地

就算救返佢地出嚟
佢地都會出狗上門查

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

攪炒巴 多謝你一直以嚟做嘅嘢

一齊集思廣益下

推

走佬去台灣

最驚有班損友，藍c師生出賣佢地

好似話有3個已被藍屍起底

整容？

政治庇護，先聯絡德國或北歐國家

將藍絲起左底嘅資料比律師

直接交去德國領事館先

一係送佢去台灣

夾錢俾佢：
1. 即刻走路
2. 請大狀

其實仲有指紋………

去"遊埠"relax吓

政治避難

快點走，去旅行，點都好。走
最好去美國加拿大德國等大國

如果送佢地走嘅話
要搞個眾籌

畀佢先去台灣旅行喇，夠近